有時覺得，毒撚眼中既女神，唯一，只係高富帥既免費外賣，點解人既際遇可以爭咁遠

你記得哂女神生日喜好
融入佢既生活
講多句都嫌你煩
有次女神挨埋少少
你以為有機拖落去
女神即刻面有難色縮手
之後成段路冇再出聲
以前係怕左你，而家係驚左你
即block

高富帥落club飲到貓哂
你女神見機不可失
即刻用口幫佢
已經好滿足
唔奢求被寵幸
自己知自己事
樣又路人樣
講白淨男神仲白過自己
得個五呎三四
唔俾男神討厭
同到佢做同事
有時工作需要借故有意無意掂到佢就夠了